﻿Do Nuget Onesignal ko có parse phần errors invalid_player_ids để update nên phải dùng bản forked để build dll add reference riêng
https://github.com/HEBOS/OneSignal-CSharp-SDK

Cập nhật thêm phần External Id, dùng GitHub riêng
https://github.com/hunglee/OneSignal-CSharp-SDK
